11月12日 星期二再次癱瘓交通

今日手足嘅傷 我哋一定唔可以忘記
而今日都證明左
班狗已經冇辦法 支援都愈黎愈少
只能夠無所不用其極 用更多暴力恐嚇市民
唔好同我講塞路係害手足
塞路好有效
我哋要做嘅係堅持, adapt & improve
唔該大家記住流水策略
敵進我退 換場再進
聽日再黎 有幾多人肯?

我準備好啦 你地呢？
7點見

罷你老母

罷你老母 每日都要罷 唔可以停呀

推

支持

罷佢老母

好

想拉多幾多個呀sir

連你個陳云都話唔夠打就唔好出黎，無謂送頭
你做乜

溫室小花 ?
維園集會都會俾人拉 咪去喇